[IOS/AN]真三國無雙斬 （113）1週年x真三八 - 辛憲英

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

時裝技暫時最屈係呢4招
(1) 受擊-50%攻 (因為持續15秒)
(2) 回血35% (因為要debuff先回血, 美中不足)
(3) 反暈25%/反冰35%

時裝技有呢啲再配合其他野就一線武將

1) 小喬, 孫尚香, 貂嬋, 關銀屏
2) 關銀屏, 司馬懿
3) 呂布, 周泰, 鮑三娘, 602/ 關銀屏

p.s. 其實如果寫多招(4)會係debuff反冰/反暈
但懶得搵資料就由佢 (巴打可補充, 到時寫返落p.1)
始終debuff反冰/反暈雖然高機率但係冇(1), (2) & (3) 咁霸道

順帶一提: 原來關銀屏有齊哂最屈時裝技

by 雅巴

技隊係咪要轉番全紅石過修10

我周dodo姜維主攻都覺得唔夠力

靠英英打

當俾其他人專武佢用算數
要升每招30技 真係唔知要課幾多先夠

召回旋巴 你要既辛(新)英今次更新終於有喇

係喎

我刷左8-9修40場, 有40個箱, 應該一半一半出箱...

如果冇將想升同只係想升緣份既話
都係3-5快啲

咁既掉率算ok

如果要買齊D 銀幣箱唔刷得3-5..一日就破產

都唔知佢d活動想點

緣份呢d 野慢慢升啦
最緊要拎多d 銀幣同資源 , 永遠都唔夠

條友係咪中五突關羽

無追POST D 紅星即係直接抽到5突關?

5星 1突破 姐

你睇清楚

3-5係快, 不過只係用來齋升緣份, 都係9-8修有銀有經驗值好D

應該係有突 但唔知幾突 ?
佢抽個度寫 突破1星或以上

嘩 5突wor真係

屌 , 真係5突

不過唔知係咪金
金就屈機

見到有人 1星張飛 + 4星張飛 就知咩事
營運係咪傻撚左

剛剛開晒40箱, 有鎖匙同藍箱出但唔多, 應該同上次新年活動時個開鎖匙機率差不多

俾新手追進度啫

個陣1日大概 30條key

希望佢本身冇關公就真

果時你係打9-8修定3-5困先, 時間有差別喎

3-5

我都諗緊轉唔轉刷7-8修, 聽你講又真係比9-8修快好多

掉率都唔差 , 頭先到而家打左20個

10-7好似快好多

幾秒呀大叔

1分鐘多D

咁30秒定 1分鐘快d

拎左呢把打pvp應該好屈
課長世界

唔知越南仔 定 香港人拎

做乜叫人食屎

個闗我用木黎打
慼該用火的

岩岩講起
港服=星馬泰越南香港
台服=台灣？

似係

辛英80 LV
66860HP
6670攻
4452防
9.39暴
9.39暴
再搵埋最強既呂布黎比較
呂布
80LV
40144
4379攻
2724防
4.62
4.62

再拎埋其他武將無得再上既90LV能力
辛英
90LV
73900
7330攻
4962防
9.39
9.39

6突曹 , 6突許許

點先有哩d 開？

留名今晚玩
睇落好似痴線咁

每日1抽武將裝備 多左項 限定武將抽

未必係金底既

棄驚

等佢開90啦

我覺得 得呂布有資格彩星
1係就全部都開

講多無謂
課金啦

今次更新應該有後續下話

係囉 都仲未有bug 差梗啲野咁

太睇少營運啦 , 包出錯
不過比預期中輕鬆就真

輕微

董卓世一

想問限時係咪要打普通先?

課金先

癡線 根本係敏捷版肥褚黎

睇黎12突就快會開放

換人出招bug仲有冇？

2萬攻防不是夢 點打得入

到我地打人10

係咁依計左下真係做到 加撚埋拔山真係唔駛玩 一隻都屌撚死你

營運聽到大家既聲音 話升幾隊咁辛苦丫拿 依家俾你升一隻就夠玩

用周dodo 四十幾秒咋喎

抽黎好似無咩用，d 英都突爆晒
過下手癮ja?

同路揮手
周dodo同姜維21000+攻
困10-1已經3分鐘外完成
啲車同boss好撚硬

打左1次過唔到 , 唔撚想打住 , 去左打活動箱

通關基金應該濟銷

有數得計
2萬1攻已經算暫時好盡
打困難第一關就卡
咁即係現時根本冇人可以過到
咁急打根本晒體

通關基金應該呃人落水
我覺得d人以為自己成隊過百萬戰力仲要六突專加呂關張
就會好易打完第十章
多數會先買基金後去打

唔會囉

29-31 3日
1-17 17日

共20日 每日9-15即係拎180-300
咁其實呢隻公廁黎
刷關又機率出章

10-1困打兵仔隊長仲難過打張郃..... 個霸體好硬.....
困難都咁難打, 修羅就算課長級都未必全三星過關....
我都係返去打9-8修儲箱算....

刷關無章呀 雅巴 , 我都以為有1開始

fake左 即係要課

無乜人過到有冇機會調低難度
到底營運自己有冇測試過

依家又冇活動限時過修10
咪慢慢打 其實都好既

但辛英就真係想要

歡迎參考 , 30連開 x2

應該遲啲又會出啲新系統俾你加攻先輕鬆啲過到
次次都係咁

七章出飾品
八章出專武三突/攻戒
九章出專武六突
十章出lvl90??

如果佢再開放提升戰力都唔係話無可能
現有既資源我諗真係算吧啦

第一板又有野加了
最強時裝技能出現

可惜我冇玩佢

之前有提過咩 境界 唔知係咪90lv d野黎

境界應該就係開放90lv

被打就可以回血
司馬

升囉 佢自帶25%防同燃燒
技能又唔慢
招2技可長駐

司馬要負面先回
呢招屈啲

司馬同銀平冇記錯要中負面狀態先啟動回血？

80%血以下加50%增防都好癡線

U are right
玩撚哂

我都覺得佢地都無內部測試過....
而家10-1修個3星條件其中一個係要張飛有50%血過關, 即係打兩架酒車要快之外仲要打大佬打得快..... 試問2萬1攻連兵仔隊長都打唔掂, 要幾多攻先可以打得入同打得快..... 就算擺全攻型, 無防隨時比人射兩箭就死都無用....

防禦增益姐
即係多多12.5%

🤷🏽‍♂️

順帶一提 , 個祈福箱 有機會開到 2-5粒 耀晶石
姐係專武用個d 熔石 , 活動完希望大家都刷得多d 啦
突爆晒個d 唔好串

原來有晶石
咁要多d掛機了

- 軍團 8 級後開啟軍團討伐，軍團長在每月的 1 號與 15 號開始 24 小時內可報名
: 報名時需消耗 1,000 元寶與 50,000 軍團聲望
: 完成報名後軍團長可進行 4 種防禦配置，每個配置消耗 250 元寶
: 購買的防禦配置生效時間至本次討伐結束為止
- 超過報名時間或是報名軍團達到 1,000 個以上時即不可再報名
- 報名結束後討伐戰為期 12 天
- 討伐戰開啟時，軍團長可選擇討伐中立軍團或指定其他目標軍團
: 軍團成員進行討伐目標軍團時可獲得積分
: 討伐結束後根據累積的積分結算發送獎勵
- 軍團成員每天可免費進行 2 次討伐，次數使用完後可購買 ( 一天最多 12 次 )

2千元寶ready

係咪只扣軍團長2000元寶

即係團長要燒特別多金?
辛苦你喇大佬near

咁你地幫幫手努力D

我可以燒金打既

不過認真
之前就話得軍團入面都係得副本
依家有埋個咩討伐
可能真係要清算下啲鳩流fingfing既人

到時睇下有無得check 積分

留意過
但日日有on吹佢唔漲

有啲係巴打黎 我廢時出聲

2萬1攻 萬3防 布仔無雙打車先十幾%
發動左護命都照樣打入左
最重要係唔夠攻擊力
好難3星到
暫時唔打修羅住

near巴到時可能要改改個statement
keep住唔夠數真係要踢

7天登入，第4天送10個古幣

日日我都有打

到時改下
我緊張過你
每個月燒4000元寶打軍戰

團長好偉大

如果運帝都儲到310
用金抽多40就得

其實爆左200我唔會打

番舊帳冇意思
之後俾返多呔貢獻就得啦

問題係升技
加加埋埋成147點技

個活動係比課長打
仲要係超級課長
以度D課長都無買到佢

俾完錢仲要抽屬喎 有錢都真係停一停諗一諗啦

好有一種係想打機就要課既心態

每日60萬買多3個
即係抽少60個
咦 我唔洗課都夠換
大不了未1lv技拎黎做血牛磨

雅巴條數點計

我都想知 可唔可以俾個breakdown黎

係咪改圖

更新完好迷茫
請問家陣要做乜先得
果隻新將係咪可以無視

已無視
打返自己節奏算
啲元寶可能留返遲啲突專武
大家點睇

我呢d 微課玩家...
岩岩上個月先6突晒3隻 曹周姜維
3個人既專武都係得突3...
諗住靠一周年活動可以突4-5

點知而家又出左隻特別勁既武將...
唉... 永遠追唔切

唔好話你 , 呢度大把人都企左係度 , 照自己節奏玩啦

刷關開箱開鎖匙，同新年一樣

至於隻新將，只會每日打三次限時副本儲章
到時睇下佢會唔會有活動送多啲章換到隻嘢

你微課當然追到氣咳啦
我自己課38都未6突專灑

唔會
新營運最主要係搵錢
好明顯要課長同無課既有好大分野

暫時仲未算既我覺得
力隊我始終覺得呂關張勁啲
只係暫時仲未開放90啫

你係課長
同我已有好大分野
咁都叫唔算

出左bonus課返2萬蚊先

課兩皮野

唔該哂大佬
姐係都係掛機等出軍團討伐

29-31 3日
1-17 17日
運帝計 每日3關共15粒 即係300
每日銀幣可以買3粒 即係 60粒
隻神將要350
運帝mode有360

500金可以買1粒
20日即係儲到2萬金
即係有40粒做底

我有冇計錯？

是咪出幾廿皮BONUS

你未計 min pay 每日 3關 = 9粒
300 -> 180粒

微課兩皮

所以我未話運帝mode
我好相信自己

第4日又送10粒
抽突將10又送3粒

第一場已經3粒
我收收皮先

係囉 仲有第4日10粒
利申 岩先5粒

我覺得技術分別大啲

雅巴仲要插自己flag

普通全部三星通關以為自己好叻仔
點知困難 10-1 都過唔到
都係等六突咗專武先打

呢啲叫唔識死

6突專都唔夠打

開左三個藍箱……
五星肥料卷兩張，4-6飾物箱一個…… 下次都係儲多d一次過開喇

乜SIR同旋爺有冇打
如果佢地都打唔到
我都唔會打住

我冇打困 修羅炒完粉之後冇曬心機打10
依家普遍都未打

普通*

係囉 又計少24粒
送神將活動

大家估以後d 新將 會唔會都好似今次玩神將咁出

呂關張打困難 10-1
我隻關羽五突專
一開始打木張郃
比佢掂三下已經扣左大半血
去到後面打兵長已經收皮
可想而知有幾難打

睇個勢左慈好大機會係神將

個活動仲諗住偷雞用250幣黎買專武後突一拿鐵
點知仲要有埋隻神將先可以

起FB度

拿鐵
Latte

20號前要 1突先拎到 玄鐵
仆佢個街 拎唔拎到把專武都成問題 , 仲要1突

舊公司咪又係比人屌吃相難看

D電話game真係發過豬頭

我覺得個新活動唔係用刷黎拿的話仲難打同緊加無咩人玩
仲要佢第10章都搞成咁
真係令人氣餒

大量無節制既賭仔 養遊戲商

頂啱啱打牛車冇留意佢將個難度幫我改番做簡單
搞到打得個幾萬蚊

連登仔都是垃圾

請問大家以架刷7章以上係咪最多都係2箱渣

最慘係...
以前知道技隊屈機

我鍾意pvp 多過pve
所以終於齊晒3隻技隊 6突晒
而家力隊改完勁左好多.. 成日cut 到我技
打沙場又勁 不過玩返自己節奏
繼續集中6突專武就算

新武將呢d 唔係我既世界.. 慢慢黎
btw.. 日日抽星魂都搞到我破產咁濟
停左一排唔抽住

岩先用600金抽一野
中到隻5突火徐庶 留黎做經驗丹

係

老實講 技隊依家仲係有得打
當然比力隊埋到身真係好蝕

技隊唔係應該自動行去力隊前面單挑咩

唔準開罩呀

禁埋 周瑜 2技 , 曹操 3技
拉打狗

極限了 勁累
剩係困10-10 3星唔到
唔夠力打
現階段我應該都3星唔到
修未玩住 目測都難3星

雅巴

巴打用咩隊打

雅巴應該係我地當中 pve 最大力個個 ?

屈機

唔係路嫁 困10-10隻無屬司馬
無視debudf要硬傷
布仔同張飛打晒啲技都唔死
Re得黎啲技都超左時

Btw 我係呂關張隊

咁勁
鬼唔望你日日打限時次次MIN PAY

大叔出口術
我都未打到修

以前開個萬惡盾, 理得你呂關張
一係秒, 秒唔到都中冰.. 再補多野

而家隻水曹一沖埋去.. 想放4技就彈開暈左+CUT左我招技...

其實佢打7以上都只係比2箱
咁我不如打困3-5啦

你沖埋去咁熱血

下 , 1定要衝喎 , 唔係比人屌拉打狗

而家我都開始做左拉打狗...
避佢招暈..
曹操3招都係直線向前...
個人唔洗沖埋去.. 我放完就向後走...
冰中人就向前駁招.. 打唔中就跑走算...

我4技冰人都要打中人先冰.. (要較準方向)
力隊禁個制就彈開我+暈... 瞄都唔洗瞄我個人
仲有我姜維+周DODO 無得冰人...
埋身打既話比佢一彈開暈左就等死

官方話3箱,
我諗佢會fix返上3箱...

想問下7-9 打邊關快? 因為我升緊緣份度..
我掛左起碼2個月困3-5 啦...

修7-8

岩岩先第一把專武4突...
原來上5突要90粒耀晶石
我都係多得之前補償送50粒先上到4突

600粒碎片先1粒晶石
5萬4粒碎片先可以5突...
都未計本身把專武要用碎片先上到6星
點解你地可以咁快3把6突晒......

拎碎片換4星專好過換石啦應該

唔好用碎換晶石

我地點解咁快突滿係因為玩得耐
儲埋好多廢既6星專武拎去溶
因為咁耐以黎好多活動都可以刷到d 3-6星專武箱
或之前課金買3-6星專武箱 , 所以點都會有一堆6星廢專

但係突破要用晶石先突到
變相你換冰 (用冰將d 廢6專變岩用既)
突破都係要用耀晶石

自從開左 6突專之後 其實冰已經開始無乜用
唔洗專登轉 , 你需要耀晶石 多過需要 相同既專武
所以6星廢專拎黎溶 , 唔會拎黎轉 , 你要既相同專武可以慢慢由 3星升上去做6星

我有無理解錯
我岩岩4突
係一把6星專+50粒耀晶石 就突到上4
之後上突5 , 就一把6星專+90粒耀晶石

所以要用5萬4粒碎片換完90粒耀晶石
仲要儲果把6星專... (不論用碎片/玉/工會分數)

原來可以溶廢專
我而家先知....
溶左出耀晶石?

1把6星專武 平均可以 溶 40-60 粒耀晶石

之前好似有人計過唔應該用 碎片去換 耀晶石
你都係換番 3星專武啦

oh... 姐係我柒左1次
岩岩買左10粒耀晶石 姐係6000粒..

而家刷活動都會有耀晶石 , 唔好商城到換 , 儲專武

修羅爛住星咁狂推
推到10-9唔夠班老虎打
老虎仔都要布仔同張飛輪流打3輪技先死

遲下再研究

豬豬 can help you

佢唔係話30號先打咩

所以你聽日要學野

小弟太低攻 開埋1技 破左霸體
布仔4技先打老虎仔20%

10-10 最後黃忠同夏候鬥射好笑

通關課定有著數?

其實佢好似話係挑戰打十章 唔係話已經攞左表演俾人睇

我都明
不過feel到衣家個關咁難
到時都想睇下卡關

點知最後佢輕鬆30星

跟d 洗唔洗日日買？
同埋d 古幣20萬先得1個，係咪買黎都side 氣

係咪必定頂值？
值得升星？

挑戰全三星

徽章唔洗點買 , 換都係換隨機原5 , 慢慢儲就ok

最慘去到尾 銀幣又比足
點知爭好撚多 唔頭唔尾 唔知點算

佢好似 曹操 姜維 陳宮

每日個3場 控制唔到 無得計

呢隊技隊有破防有罩可能都好打

當自己運帝未算囉

其實係咪即係今次活動唔洗比錢

培率咁低 , 點夠你隊野黎

其實我未打埋修10-9/10-10
好大原因係插哂紅石唔夠防死左
但唔插紅石又打唔入

技隊有個罩全紅石都安全啲

不過我諗都好難打得入修9-9/9-10

好奇活動完之前, D黴章係咪真係夠換野, 最少都要700

700唔難呀

岩岩買晒細中袋加刷左一日都300個啦
ok 呀我隻姜維得一突

我1日已經 167 71 88 158

不過佢指定隨機即係咩意思

蜀國隨機咪 關羽 張飛 姜維 豬腳 黃忠 統統 呢d 抽一隻掛

應該係你揀左曹操咁
佢就隨機出金銀銅是但一隻比你我估

要不要開估

咁PK

佢話隨機品質，似係咁啦

雅巴你乜春都咁鬼快既 咁快700粒

營運新玩法

唔係夠700
邊有可能咁快
我都仲未刷關

我係想話你岩姐
肯定係金銀銅是但1種

今日撞到好多人送頭 仲有兩個連撞兩次 人間有愛

無名巴係勁抽既

我俾人送左4次頭都仲係2連勝咋喎

買左張選姜維
好似拉老虎機咁原本係金底最後跳多野變銀

姐係個畫面都係拉老虎機咁咁搞笑

個格仔會金銀銅咁跳

即係垃圾黎啦
10%金 20@銀 70%銅

10%金都應該比多左

0.1%差唔多

有錢仔

真係中火屬

我18號就有得玩
公廁神將

隻野係咪真係好勁
如果換唔切D古幣換，以後都冇機會再入手

如果真係勤力日日做真係人人有 係時間問題
我愛公廁

唔會冇機會嘅
貴姐
隻野能力上勁過原5
但單體隻野麻麻

中水屬好勁wor

我仲有兩粒晉石可以突武

我都有2粒加埋

前提係要中返水屬
暫時見過木同火
未見過水

中木屬既話個人都可以
但中火屬就

18號個陣就可以大家開黎見人品

點先可以18號中

前提係要運帝降臨唔好狂出3粒
咁就18號收尾

又計 早幾頁未計左

今日兩場都得3粒

我今日亂打打左銀幣個關是咪玩完

所以我個條數冇計今日
由聽日開始計

same
唔小心打左一次銀幣

元寶幫到你

我都係呀
冇所謂啦

仲未課裝備/武將欄個隻箱
想問下係咪即係各加25位?

有得買次數?

商店500元寶買

30-31 2日
01-17 17日
19日 171~285個

1) 每日銀幣買3個 共57個
2) 簽到4日 10個
3) 30號送 8個
4) 派對箱I 29號-5號 共8個
Total 83個

總結2part 254~368個

極度黑仔 254個就唔洗諗啦
歐洲人 368個就拎硬
中等水平亞洲人中間 300個
(自己儲金元寶換都換到50個返黎啦)

補充返呢個係由聽日開始計

利申: 射左好多落個箱 衣家已經有86個係手

50個COIN都要25000元寶

睇黎我都要射落箱到

呢個就要睇黑仔情況
根據各位巴打之前記錄
每日應該正常係可以1000金
得20日
咁起麻要拎到310先得

每日要嘔60萬出黎, 仲要升技, 都要考慮下係咪真係值呢個價

係咪冇肥料一定要靠技卷升技

係, 仲要用指定神將卷
即係平時奪寶個隻唔得

係 不過我諗張卷冇寫名應該遲下都會有得抽返嘅

用左4500元寶博箱……GG了

又增傷又減傷

有冇巴打買左可以解答下?

如果已開盡就唔洗買，唔會再開的

一日60萬 要用足19日
成千萬
隻垃圾英返來仲要0技
點升

咁就啱啦
而家165/155

我估係個道具黎
同之前活動個舊一樣
開位先用個item

巴打開咁小將位

張神將技能卷冇寫名
我諗遲下應該有得再拎
拎左隻野返黎先

150都少

我比左4500元寶，有一張中級兩張低級
佢要滿技都不知要何年何月喇

吓 我170個將位刷關都耐唔耐要清位喎

你係咪留左好多原5料?
我最多擺2隻係倉, 除非好似前排咁抽到十幾張原5先會留多少少
不過呢家都食曬

同埋6突角再出金底都係留多1隻 (主隊/原5另計)

呢家通常都係13X-14X, 已經唔洗成日清

我開155 都夠用 其實冇乜咁多武將要keep

我禁錯制禁到230
我是on9

主將重覆果D我全部都留左先
我160個位都成日爆

我剩係原5金卡重複先留
原4 只留準備升個幾隻

活動箱黎講, 修7好似明顯多過修6前

我有好多垃圾原五
黑警/孫策……仲有d已經突滿左既原五，仲有好幾隻肥料放系度，我驚佢要十二突時要用

肥料唔怕啦, 用技卷咪算, 儲儲埋埋都升得爆1隻將, 仲未計之前可能抽到嘅中/高級卷

d技卷我升布仔同張飛時已經食晒
我玉配死都唔出呢兩隻

sor, 冇爬文
大家掛緊邊關?
同埋係咪每日用銀幣買古幣
正正常常都應該換到辛憲英

係正常先換唔到
BTW, 掛修7-8

咁你地仲用唔用銀幣買古幣搏下
每日燒60萬
如果唔夠仲要燒元寶

今次出徽章好似OK WOR
今日HEA打都已經每個國家有300-400粒，我諗出多少少力可以最少2日換一次1000果個箱

困10-10 隻夏候點打？
打到一半無敵之後又回血又無敵

仲未研究到點3星
通就得

終於追哂 post
我唔會追新英，請問限時任務應該玩邊個？
係咪得返 12 分鐘會重置

自膠 原來每朝八點重置

左邊要有神將先玩到
右上10萬銀幣 (有神將2倍)
右下就個幣 用黎換神將個啲

即係呢個一週年活動我只係需要玩右上呢個攞錢
同埋掛下修7-8換下獎品就算
無專武箱有啲失望
唔該雅巴

我覺得可以照玩右下，反正錢可以慢慢刷
刷完左新將d 野先都唔係壞

睇番RECORD, 今日打左121場, 有90個箱 (軍團好似2個?)
好似同新年差唔多, 不過要掛修7

怕佢遲啲出第二啲原六唔係用返呢批道具換咁就哂氣
Btw大叔就係大叔 六星靚攻具
我抽果啲全部無意外4* min pay

訓教巴係咪新入坑? 好似最近先見你? 定之前做開CD-ROM?
如果係新手, 應該唔好追隻新英, 淨係搞主隊3隻都有排搞

同意, 平均400
呢一PART算係咁

咁又唔係
反而新手先有本錢追呢隻
玩開技隊老手點敢追呢隻力角
新手追呢隻擺係到睇下遲下有冇用都好
反正又唔算難
一陣真係運帝上身就輕輕鬆鬆入袋

今次匙好似多過箱? 90箱開到4匙, 但係計埋軍團都係3箱

話說我困10-10打左勁耐
最主要係隻司馬同夏侯
就算火燒個part點樣走靚位縮時都補唔返3分鐘內

條片係岩岩重新求其再打多次錄返低

做開cd-rom
連ac都係問朋友借
我仲好努力咁搞緊主隊 3 隻
之前六突專武果排想棄驚
但唔記得邊位巴安慰：跟自己節奏就可以
所以我仲係到
無雙忠粉表示自己卡關但睇你地過到同討論都好過癮

而家好多人都卡關啦

換個角度睇其實係
由其係我呢啲本身一隊都未搞掂根本冇咩好輸
本身投資就係涉及風險
呢隻game, 好多時都係 all in or nothing

我半新手, 以前玩開徐庶
而家轉玩力隊, 得隻關羽同呂布, 同隻垃圾李典, 張飛冇突
仲差隻水屬主將, 可能真係All in 呢隻辛英

我玩開火曹木司馬水諸葛光
靠新年活動先慢慢將啲將轉返正屬
睇呢到討論曹姜袁好打得
開始訓練緊又改左玩力隊
永遠都追唔上

光亮

切忌三心兩意
沒有最強 只有更強
技隊都可以打羸力隊
敏隊都可以打羸技隊

8-10 隻野回血
要捱到佢隻咩野療傷隊長自己死？

我發覺我都係靠2可無腦流血燃燒過左好多關

打唔入既關用二哥雙流好過

10-1 3 星唔到，要打2架大車
10-9 5隻on9 老虎打唔入
10-10 聽日再試試

其實殺左個2隻隊長佢就唔會回血
係我啲技震死左佢

所以個2隻野一出最好殺左佢先
但夏侯招技好痛
唔望實佢又驚佢遠距離射死我所以我自痴實佢

最煩係佢今個章節
又動物, 又車, 又無屬, 又有隻免疫debuff
動物, 車, 免疲debuff(司馬) 呢3隻都上唔到流血同燒
格硬要屈高攻打
但我隻布仔開埋+15%攻 再破霸體 先放4技
但打隻司馬得20-30%

不要再說了，敏隊喺武鬥愈來愈弱勢
今日係咁明明打中人又唔扣血，走甩左又突然仆街死

金龍有幾個敏隊幾勁
孫尚香 三娘 王元姬

越南人嗰個?
DISCORD見佢三娘全6星星魂
CLS架

唔怪得咁L硬
不過都係得佢1隻難打

出COIN算係咁

見啲友討論都係話打死另外兩隻等TIME UP贏佢
BTW Ivers都係全6星魂

話時話, 估唔到東南亞人對三國都咁有興趣

ives幾時全6架？

我諗連運帝大叔都做唔到

一陣大叔一抽入魂

早幾日問佢仲係全5嫁

我抽4箱得3個
你2箱有6個

好似賣星魂最後一兩日見佢POST布仔全6
之前見佢都只係欠攻魂

有冇人計過軍團箱換5星專抵定耀晶石抵?
好彩早2個禮拜已經冇再換4星專, 特登留番今日睇下有冇更新軍團交所

佢重課仲要好運啦應該
邊有咁易六星
痴撚線

直接換石抵D

換5星專:
一把5星專=32000貢
一把6星=32000*6 =192000貢
溶左佢當平均55粒 耀晶石
每粒石=192000/55 = 3491貢

直接換石:
換石15至25粒(當平均20粒) = 45000貢
每粒石=45000/20 = 2250貢

佢個團好撚多課長
有兩個係歐洲ser
之前玩技隊
BUFF力隊UPDATE後第二日就即轉呂關張6突專

唔該哂

唉好驚 all in 晒資源去抽辛憲英
最後出隻木屬/火屬
同埋技能同專武都好難升

其實好似冇乜資源all
只係每日扔60萬銀幣
同睇黑仔程度 抽幾下幣
呢隻算少資源投放

放棄都係過唔到困10-10
可能隻曹要換番全攻裝先得而家靠一隻周打 關羽燒

但而家最缺係銀幣
同埋如果想用隻英就要一定要買技能卷
至於專武就算啦 用住其他先

布仔關公可以用人地D專
係張飛要拔山所以要升力隊就升左張飛先

你關羽係咪用緊防裝？
我攻裝好易死

全防裝啦關公 得13000攻但有15000防
把專武得4星但唔係好想突上去

17秒

如何無咩將想突唔好用徽章換原5卷
岩岩奶左野張飛銀
去換1000禮品箱仲好 , 有專武個面

收到

換左個蜀箱
儲徽章原來先係重點

呢個箱唔會出垃圾（武將卷就算啦）
算係幾佛心

今日2場5粒 1場4粒

好耐冇試過合原五
不過已經冇曬感覺

而家關二哥變左公廁
個個都有

13突都得

個D魏吳都可以囉去換最爽

返左大陸...
上到lihkg 但入唔到game..
唉.. 悶2日

12月番大陸個陣好似都玩到, 不過唔知酒店係咪翻咗墻
LOAD入GAME要成分鐘 (黑畫面好耐)

臨最尾睇下邊一國差D嘅咪用其他國家換埋去

咁快就開始換
每換一次都會蝕

可以用 vpn 翻牆 app
Psiphon Pro 唔知仲用唔用到

佢寫軍團副本有小/中春袋拎? 但係打修羅都係得小?

吳國魏國無用啦 而家個個都要蜀同他

講真真係唔撚想換辛憲英，要換我寧願換神將技能卷
因為我覺得官方會再出神將，敏技力起碼各一，即係仲會有敏神將技神將各一
而啲卷話明「神將技能卷」，我覺得唔會只有辛憲英一個可用，所以除非all in力隊，否則都係等佢再出神將好過
成日轉隊唔好話哪有錢你老母，都冇咁多時間精力

敏神將應該會係張春華，技神將一係鍾會，一係左慈

根本辛憲英就係專畀課長用，係就係唔駛抽七隻來突六
但又要技能卷，又要突專武，貴到hihi…啲錢用來搞掂晒呂關張都得lu

我都係專注技隊敏隊好過，等佢出新神將

唔洗追進度既 調整下心態
我day1開始就只打錢 唔強迫攞古幣

唔係有5星專咩見唔到既

不嬲都係隨機

DKLM又跌800開武將位
真係好L易禁錯囉

換一次晶石就可以清哂我啲功勳

技隊係咪廢左 依家曹周諸 六突哂專 好唔好將D專轉俾張呂關 六突哂人但冇專 得三弟有專

6突專一轉就會變番6星, 唔好亂整
定你話淨係拎把專比佢地用? 當冇專武技

當冇專技

繼續既定練將計劃算數 依家要突呂布張療徐庶專武

發覺一更新就好多 少見既巴打
係咪我錯覺

不過絕對歡迎 , 多D 上水添呀

巴哈見到辛妹真係兩把專 一把係冇拔山

點解要練一隊力敏技隊

暈 天人 破甲 基本上熱門既技都齊晒

呢把係第二把黎
暈同天人得lv1
破甲4pvp係垃圾黎

兩把加埋真係要乜有乜

神將D 當然要神

中唔到拔山個把真係dup春

仲要有堅韌lv3 關二哥都係得20%
佢有30%

呢隻真係玩咩都得
防裝防技硬到打唔入
想控場玩冰
想秒人玩拔山

唔打啦投降啦

我不嬲玩開敏隊，張遼同香香係主力
技隊得個曹操練成，徐庶未掂
呂布係意外地抽晒七件突到六，突佢專武只係順便+唔想嘥料

要好打就一定係堅韌3 硬到癲
冰對力隊黎講有啲無謂 仲要佢咁少hits

不過一定廢個把中既機率高好啲
我諗7 3左右 好L賤DKLM

m

我諗都係要用呂布打新關。其他英本好難打
張飛隊長&戰神有 +50%攻
再開一技先有+15%
我隻2萬攻呂布先岩岩好打到困難全2星

總結: 打困難要buff後有3萬攻先好多
修羅應該要4萬攻

我諗佢係預你90lv開放後先打到
所以先出到咁難
除非幸住課通關基金
唔係根本冇需要咁急打修10
佢開放90時間問題啫 我估計1個月內會出

我技隊
困難過唔到10-10
10-1 同10-8 得2 星
其他全防二哥燒可以過到
修羅真係未試到

所以話打唔到修10想棄既話
真係好膠

佢今次醒阿整隻老虎同司馬免疫
關二哥燒唔死佢，無晒計

其實靠調高機體要求去增加難度咪又係on99

有越南仔修30星咗
不過唔知佢點打
呢啲嘢都係留俾痴線佬做

睇死佢好快就會出啲新系統俾你上25000攻打修10
等吓掛吓機算

修30星真定假 , 無片睇 都唔多信喎 , 雖然唔排除有痴線佬 , 但都唔排除開修改器

1陣8點睇豬豬直播

link?

出新關都預左係難架啦
又唔係出活動迫你限時內過
出難啲問題不大呀 開放完90就名過架啦
唔明有乜問題

OK AR

應該未有 , 8點再扔上黎

唔知真定假
仲有張修30星VN人貼過搵唔返

過完咪又係得個刷字
我寧願佢出難啲
反正過都係時間問題

呢張圖睇唔出D咩
無片都係唔信住
雅巴最強力隊都過唔到

唔係話要快過同低難度

而係咁樣既難法好單調姐

佢咁樣既難度其實無意思 , 係玩數值
真係要有趣玩法 應該係 SET 時間限制 等人諗點樣清怪先快
或者係無損通關等等

佢而家一味係靠推戰力先有機會過到 , 好ON9
其他GAME出D 降臨之類係玩家有辦法過到

隻神將d 技都唔太好用又慢

普攻慢
但無雙好似秒出

依家所謂既新關難左就只係因為D人厚血左打唔入

上次9-10都難架, 又有弩車同虎戰車個D, 如果D新關有D類似呢D設計而唔係單純調高數值咁咪好囉

而家呢種難法你升到90LV過到咪又係悶

屌你 好彩係第一場

我既意思係佢呢啲單人關卡其實點set都好
都係過完就擺係度刷架 點都係悶

佢都話遲啲會出協力關卡一齊打
我寧願佢花多啲心機諗呢啲關點set
好過單人關卡囉

同埋之前出第9關前都預告過唔會出咁難架啦
而事實上第8同第9章難度上係冇乜大分別
所以第10章出難啲都好正路
都係個句 俾你過完咪又係得個刷字
依家過唔到咪過唔到囉 大家都係咁過唔到架啦
有乜好屌

過完主線其實都冇乜人care 都係個啲野啦 改善下server等大家正常玩到就好

依家咪睇下1/4個軍團野係乜料

刷左幾十張3-6星卷

冇錯 個垃圾server順啲真係乜都得

豬豬

呢場有趣 唔小心俾佢殺左呂張 之後都知佢會出木郭拖到完場 點知俾我燒死仲反殺埋佢老mk

花生MODE

卡關達 READY

4萬9元寶

我睇落好LAG , 你地係唔係

係街 可唔可以文字直播下

技隊使用中 , 31萬姜維 31萬曹操 , 30萬陳宮
出發

打緊普通 , 有排都未入高潮

笑左 燒到反勝

高手 靠技術

31萬

當PVE打 你估真係殺你唔到呀

過唔過到架
利申未打過困難

好快開估
不過佢以前D 分析都OK客觀既

LAG到閪咁 , 斷埋線 , 學人直播

留番PVE用好啦 PVP真係見親都追住黎打

台灣仔好多都係垃圾網絡

冇得笑

普通都未完 有排

搞錯，冇得睇！
我要照抄普通10－10三星通關呀！
還我直播！

40萬戰

文字直播
普通10-5 進行中

扣10無難度

用堅韌既話 應該冇人夠佢打

屌你又好鬼合理

豬豬隻曹都係全攻裝同紅石?

我估佢困難第1關 已經收皮

望到唔係全紅 有1粒綠同至少一粒紅係5紅

佢打到困難應該會灰撚晒

主題 , 直播主線10章 普通 全三星

主題係

真三國無雙斬 第十章挑戰

睇返隻辛英啲數值
90MAX同原五80LV
爭3萬血 千2攻 2千防
癡線

上次我咪貼左數值

所以計左數 係可以做到2萬攻防 其實入場打應該1隻夠打9成人

梳 個陣miss左冇追曬post

文字直播
豬豬 普通10-10 2星

普1010都冇3星

第二次 賞試 普通 10 - 10 , 再FAIL

有時真係忍唔住笑

台仔真係

我都打左3次先3星架

不過係auto+

佢出技仲9過我亂車
又唔多D換人

1星 , 陳宮死埋

.jpg

仲有人話佢攻擊高

gg 了死左陳宮個2隻無力

睇唔到片既巴打睇圖過下癮先
打得太耐隻張恰會番入去回血

[

成日放技車唔中
仲要普攻

3隻人都有減防就減左先車落去啦

求其搵個巴打直播都好睇過佢

花生友梗係咁

不過修9章我有啲關都要睇佢啲片先三星到
呢樣一定俾返個credit佢

想睇片搵我嘛
我有時都會po 1-2關

大家可以回家了 , 困難10-1 都過唔到

只能講10關同之前機體需求差太遠

會唔會直播課金買隻辛憲英谷到90level硬輾

唔洗課住 , 佢有5萬元寶可以ALLIN

5萬都未必抽到卷 課3pack實際啲

開箱中招募卷機率應該低過1%

唔會直播掛到滿無雙打掛

原來得19000攻....最高已經係隻姜

我轉隻全防關埋去燒仲好睇過佢

佢真係轉關羽

我就係卡左係D 要打老虎 車同埋隻屈機司馬個到
諗緊隻關好唔好唔要流血轉埋防

我都諗緊轉唔轉少少防拉打埋修10-9
但都係冇意思 3星唔到

好撚廢條友
哪裡來的自信

冇睇一陣原來關羽曹都死埋 張郃100%血
維維殘血

rip

佢隻關羽咁低防
燒乜春

困10-1就止步

太好笑了

我初初仲期望佢起碼過到幾關困難

等機體數值上限提升再打算啦 咁趕過到都冇用 遲D追3星時又要打過

所以我棄左困難 , 做人要有自知之明

我都自知自己3星唔到修羅
所以都係唔做無謂野

你已經係我地之中最勁

唔明點解佢隻曹得19000攻, 防又豆腐咁
隻陳宮又係20000攻都無
點過

我隻布仔就算6*星魂埋都係2萬3攻
但我自覺即使咁高攻都冇可能困難10-10 3星到
所以修羅3星更加...

普10-10都3星唔到就太那個啦掛

而家目標係過到先
3星哩D應該要睇下個D咩境界係點玩
我覺得我幫隻曹換番全攻裝應該會過到困10-10

[url]

我條超時困10-10

佢賴 放技能 打空氣喎

係呀 背脊對人緊係打空氣啦

雅巴都過唔到既關
基本上狂座咁多位都唔洗FF咁多

太暴力了
我隊技隊打司馬已經無晒狀態
入到去秒唔到隻夏比佢回血都回死

都唔係嫁
我都好多個月冇打劇情
技術上都退步好多

咁又唔排除有巴打 有辛英40萬戰 唔出聲姐

不過佢唔係好勁
我都成日撞到

佢話唔知手機定直播問題搞到佢空氣招

有場我睇住佢陳宮背對住出左兩招

BTW, 佢連10-10普都打到超時...

手機問題

關得無野睇

拍拍拍 , 陼豬 10-10 成功三星

轉姜維pve 專武用邊招好
定繼續用徐庶黎pve

我用 受傷 + 攻擊力

困1 0-1成功2星

過工10-1 之後個d 會易d
除左打老虎同最後個關

係得1 (車), 9 (老虎), 10 (無屬司馬+回血夏侯)
呢3關最麻煩
我見第1關爆唔切車keep張飛50%血3星唔到
其他我就冇理星唔星了

改番左3個箱 1場啦喎

打咩有3箱1場？

我唔撚知係咪眼花 , 岩岩mon 1mon 又變番2箱

佢改左做有機率出三箱。應該同下午個小更新有關

姐係我無眼花 , 2-3箱 咁出 ?

我諗係222222222222222222222222222222222222222223箱咁出。

suck

應該係
晏晝已經見到背包入面數量係單數

吊，大家打日常任務記得先check 難度

尋日已經好多人中伏

今日打限時，出左 4+3+3 個古幣
我當每日都係 10 個
用返之前巴打條數
10* 19日 = 190 個
官方送加自己銀幣買 = 83個
即係總共拎到 273 個
仲差70幾個先抽到辛英，每個五百元寶
係咪要放棄

正常係 , 要過萬元寶 追呢隻野 真係唔底
追完仲未必拎到出場用 , 要有1定財力先升到佢d 技能專武

好想知個張越南人破修羅全3星圖係點打
仲話係用技隊

修改器 不用太在意

唉！尋日仲笑緊人地⋯⋯今日有報應

有心想玩辛英既話
真係最少要課2個788先有得諗
仲要每日打4本技卷

會唔會咁on9呀

條撚屌走左佬

放心，到時會出神將合成券，但788一張，不過又隨機出，仲隨機水火木

不過如果所有武將都可以升做神將
辛英變相會降格 升技都係一個問題
所以我覺得未必會用神將個稱號俾原有既武將
但講推論既話
未來會慢慢推更多數值特別高既神將出黎
而其他原有武將都可以90 但數值會低啲

其實呢隻game想點
次次更新都係玩數字遊戲
新意都無

今日記錄5+5+4

好有信心拎到隻野

等你有佢同升爆偃就會其他原五有得變神女一田

佢係靠呢啲位搵錢架啦
睇其他game咪又係出新角屌打舊角

變神將

其實要換辛英唔算好大代價既
但專武就強求唔到
面神將技卷遲早會再出
因為會出下一隻神將

神將「彩星」 vs 關羽「彩星」。前者有少許優勢。

我都係咁諗
因為張卷真係冇寫明指定辛先用得
即係通用
咁拎左隻野返黎先
用唔用係另一回事
技能遲早可以升

收隻控表示係唔係都想整番隻黎擺

冇錯 專武就唯有寄望開箱中
唔係就唯有俾其他人既專佢用

呂關張 彩星屌打任何隊伍

如果要3屬合1
我真係冇隻可以變彩紅

今日刷左356場修7-8，320箱到

冇乜望
其實今次刷野活動有乜正野

開d 元寶番黎都爽歪歪
我就想要時裝箱 , 爭呂布件衫
仲有耀晶石

原來有元寶開咁好
咁要開始刷下

26條匙，但係得14箱
係咪特登

上次就掉番轉

尋日開完黎

我尋日好平均 27key 27箱

大家而家有幾多古幤
我28

29

我114

53

咁多既

旋巴我同你可以收皮

我少就正常既
你點解得29

344,334
未打過5

你地冇留1萬金射下落啲箱?

已經射左4500 ,得1粒古幣 , 留元寶打公會戰

4500金唔係至少10個嫁咩
咁未仲衰過就咁買幣

p.s. 辛苦了會長

諗住博下 神將卷 同 專武嘛 , 出晒事

分身射過2次4500
衣家66

要幾黑先可以得 1粒

我諗係過馬路推阿婆出街個班先會咁
我正身抽左6次4500
分身抽左2次4500
都未試過咁

岩岩買10箱得7粒

10箱平均應該6-11粒左右
但1粒真係...

今日買2箱出9粒架

之後會唔會日日出4星

諗住存到去4月5 先一次過開

佢徽章換既物品係咪去到4月5都只有三次
而不是日日三次

即係一週年都係得哩d 箱買？
想買個 10連 玩下

日日更新

抽中6突金姜維 係咪正野黎？

勁嘢黎 btw一上水就曬命係唔係想單機？

wtf
當然係勁野

呢度冇人想答你⋯⋯
至少我唔想⋯⋯
Btw 好多人用

你地覺得拎同屬6突變彩星
定3屬6突合1難啲

後者，因為你唔會儲，然後佢讀你心，改其他屬掉卡率（我覺得）

我都覺
後者完全冇留任何1隻

好想知巴打們嘅心情
我產生左del驚的念頭

到時一開波一堆人用彩星陳宫孫尚香于禁

冇乜感覺
我剩係好奇點解會有人晒金抽6000金呢個

我係一開頭玩過一排 岩岩先玩返
玩到好辛苦 搞好耐都突唔到一隻
本身諗住棄
宜家抽返隻勁野 睇黎個天都想我長玩

Btw 我想問其餘果d廢突係咪應該攞黎食 快手升隻姜維？

囉去開飾品位又好咩都好
3經升隻人都好快唔洗特別食6星升LV

無知一問 3經係幾時？

買左10箱全垃圾

星期6 同日
11-14
18-21
一係就3錢一係就3經

Thx

我仲靠緊官方啲活動送指定原五券先上到五突
你一抽就搞掂 咁樣好咩

話說有冇個機率表？

之前見到有人抽到五突水曹
其實對舊玩家好唔公平

我就覺得無咩野反正都突滿
新手 重玩個D抽到留番係到玩多人D都好

其實對老手應該冇乜所謂
因為好多都有幾張指定原5同通突

有課金更加冇所謂
因為個幾張野都唔洗點用

買個D驚喜箱又係垃圾黎既

但武鬥會多左好多勁敵
要拎五連又難左

開左廿箱 古幣算正常 兩個6星金飾箱都係防戒 仲要極低值

d 週年裝備你地最好係邊件?
成日開到D武得單攻屬 但又有增傷減傷防

有1件攻法, 攻暴增
但係4星

最完美應該係攻增減

原來8-9個武器架改左去無雙桶隔離

掃左100場 2百幾萬

仲未開到六星金

開左幾把d 屬都係垃圾

+1

請問三經三錢係咪都照跟返活動掛修7-8？
掛開 9-8 錢係多啲但 auto 要耐啲啲
以順便擦埋箱嚟計嘅話掛 7-8 好似有效率啲

我掛10-7

經就事但啦
錢我都係掛8-9

打錯 9-8
咁我都係掛返 8-9

Near巴終於中

1500全部有哂咁好?

連續兩日6星

開到而家一把都冇

有冇數過我地呢度活躍玩家有幾多人？
應該十五個到？

GAME入面會上線既基本上每日都40人以上
但勁同活躍既應該得十幾個左右

勁活躍點睇得出？

有mon住個list大概知邊啲人hea底既其實

除非

我想問一個問題
假設曹操隊長
周瑜同呂布全套裝備一樣

放完全套技能邊隻武將輸出高D
周瑜有拔山 , 呂布拎周瑜專武無技

應該係布仔 因為開1技已經補返隊長技15%
其他唔洗計啦
特別周dodo3同4技根本唔足%

咁計周瑜真係唔要都得

又浪費4500元寶

有專武？

你係咪以為呢把呀 , 初初我中呢把6星都以為專武呀 , 好撚開心, 仆你個街法寶黎

今次仲未中到活動裝備呀

我中到6星金防果件但冇乜用

打個唔好咁勁既熱下身先

雖然呢個箱冇公布機率，但其實叫做大約有數得計
以下多字，冇興趣知點計，可直接跳去紅字

古幣一粒500元寶，即係用元寶直接買一隻辛憲英要500*350=175000元寶
換句話講，1元寶買到1/175000=0.0000057隻辛憲英

用450元寶買箱抽奬，機率一定會set低過直接買
即係一個箱抽到隻新英嘅機率係0.0000057*450*100%= <0.257%

結論
個箱千祈唔好抱住直接抽到隻辛憲英嘅心態買
想要隻嘢嘅話，買箱開到古幣已經可以當中jackpot
]

唔可以咁講 因為箱可以出技卷
如果用幣換卷好貴 10個先換到1技

我調返轉覺得如果用金買反而好傻
上圖中12粒已經等於6000金
個人買箱都仲係有賺而且有技多
不過都係個句 想玩辛英真係要課
唔係一係升唔到技 一係冇專武

係架
所以我話抽到古幣已經係jackpot

根本佢set一粒古幣賣500元寶就係on9
成本太高，有邊個會有咁多元寶買隻人
我係課長就課個pack三次直接換啦

另外，我想要隻新英，都係想圖鑑get，邊養得起

keep住做日任都夠啦咁

未知 , 咁打個唔好咁勁既先? 有無巴打有其他意見

我都想
係藍/綠戒指

活動攻法 副屬抗暴增減傷有冇用?

我囉左去加工
無雙攻唔用啦

今時今日應該有得用都用防法

技隊都係要用攻法

聽晚開？

我有沒有得參加埋架

我成500個箱都未開

開囉

仲有冇得快？

修？

自動？

手動啦

邊度有得睇?

呢個係金龍pvp排名咋

今日打限時有 5 5 5
原來都唔洗太悲觀

有幾個排頭位睇黎諗住轉團喎

我都係

六百個箱最後可開23祈願箱
以箱開灑只有五粒晶石咁大把

今次活動都幾垃圾

其實感覺如同話比大家知
玩黎做乜
又或者
想玩請課金

lihkg軍團戰要幾多戰力先有份玩

好似一完要有水曹木維同布仔五突專已上先可玩

15秒

係咪比佢拉開左隻張角

佢一週年活動完全冇驚喜
計掛機d獎勵都衰過之前

都分唔到邊d 係中等軍團
隨時抽中d 勁團
有無好介紹

怪唔之得佢咁脆
打11佢應該成日輸
44就爆元寶打

九千元寶又食蕉喇

得18COINS

比乞兒咁

最多都係張飛4技MISS左下 我已經盡量睇定追住黎打 加埋有人放左減防去得好快

佢個名真係好賤

後面個場我擺姜維做隊長大炒佢又唔見佢post

條柒頭棄權

岩岩玩返 刷exp應該邊關？

水：修9-8
火：普10-7

洗個玉石窿 洗唔中都算 連續洗番同一隻唔岩既色五六次都夠膽死
等我仲以為個野壞左 屌你又扣緊元寶架喎

布仔

我試過洗左3000金先洗到

你2粒藍石換做紅石就係我個隻布仔
不過我增傷多啲啲

好暴力呀

呢個應該係極限

咁早💤

旋巴你都早啦 去旅行 ?

返早更

做乜係咁刷呢關 有乜特別

有
以關會出神將

窮L冇銀唯有刷呢關

auto+? 幾耐

40秒鬆啲

準備開打

準備報名

照咁睇 想穩陣既俾多500就得

500 ??

暴擊同生命

好貴
咁即係點
開戰2000
如果全包守軍buff又1000

其實仲未明個軍團戰係乜
即係雙方約戰係夜晚打？
定係每邊都係放d 人落去守城等對家好似演武場咁打

Pve 應該就打電腦守軍

pve

其實幾時打

已經棄徐育成緊姜維

咩制都冇按過就報左名 :0)

姜維係咪勁好多 依家我仲有幾個突破卷同指定原五卷唔知點用好

原5多徐幾百攻， d 技好用快同遠
緣份有20%爆傷，技有破甲，專武有扣血加20%攻或者20%爆傷可以抵番徐庶天人
d 原5都突爆晒我都係用左3張指定一張通用咁6突左隻姜

屌, 而家木牛日日都自動轉普通難度
做乜鳩
唔小心打錯左普通

牛車好易睇得出 打打下先隻金牛車倒水去咁就即刻quit game
係1000人斬同400擊飛個度成日打完先知

睇黎第一個要封既係呢位巴打

LM等睇水神將

巴打課返黎？
就住課埋個專武pack
冇拔山/堅韌個把差太多

*係*就課埋專武個pack
有得自選

Show blocked 巴打

屌 個團長一早人間人間蒸發左
要退團

活躍玩家但係唔勁有無得入
不過首先要有得擴充軍團成員先

等near大佬執一執個list先
其實有啲可以踼

排隊

中左個專，仲係無將

呢個活動係咁送肥咁良心

唔再課喇，應該日子完前都夠古幣換了

今日個post光

5星將我厭佢阻掟
都廢事開

幾時先可以冇哂啲3/4星

呢啲課完都仲要抽既垃圾包
仲想出黎伏邊個？

我夠好想要你隻將啦

聽日開始轉刷技卷
每日12張 好快刷滿
紅都眼埋

你已經好好運

買左咁多4500箱夾埋都係得169個古幣

巴打你係買箱咁岩抽到ja

dodo得17000攻，好難打

水曹無咩用，拎晒d 裝比周瑜仲好

睇黎遲D要搵日拎20萬出黎換過哂D裝再打過

水曹用晒全防裝 周瑜用晒全攻 加隻全防關公ok

困難都會3星到? 唔計唔食DEFUFF關

得 係有車 老虎同司馬個關唔得

有冇人試過用冰轉專轉到辛憲英把專

我用黑石都冇得指定佢把野 所以

等你下次更新睇下指唔指定到佢把野
如果唔係有左都唔知點突

Bug?

咁爽皮

FB見到有人有90萬元寶

知唔知點bug先?
根據以往分析
用左係唔會扣返

冇得買啦

幾時嘅事黎 今朝?

應該早幾個鐘

早買早享受 遲買少幾十萬金

唔係你嘅唔入你袋

就好似啲post早入嘅人睇完哂
跟住刪哂之後其他人入到去冇得睇咁

哩個打箱活動好正
又多錢又多元寶又開得到專武箱
D 新武防法寶又屌打以前個D

頭先五點幾見到仲有得課

件事係點 點bug法

唔知 淨係知又走寶
正路依家都唔會課雙倍啦 元寶開箱都未必中辛妹同專武

我覺得新年啲箱好啲
多好多專武同時裝

今次感覺上縮咗皮

呢次同上次屍路差好遠

差勁遠
上次係班人最多換多幾張卷同幾粒道具
今次係講緊數以幾十萬金
即係掃哂商店所有野 包括神將 專武 所有卷
手快仲可以狂玩6000金抽齊所有6突武將

原來有bug
我今朝課左788，但唔係比二萬元寶我，係3萬元寶 ，我以為佢有獎

咁你本身有幾多元寶?

好似係二千頭，買完之後夠我買七次，仲有千零元寶餘

尋晚買左兩次，今日再買七次

搵番今朝未課時既元寶，係2439元寶，買完七次4500剛好939元寶，即係真係比左三萬元寶我

即係真係有機會乘上去
愈買倍得愈多咁

我係第一次買788元寶，當時都無為意原來我賺多左一萬元寶
早知買多次啦

今日上就冇入驚
冇拎到個專武箱

我都好後悔今朝冇上

暫時哩把係最好
有d 一係就無增傷一係就變左生命

不要再說了

我淨係諗過課個120古幣咋 雙倍都冇諗過

我本身都想課
衣家不了
嬲

9成會回復返既 搞到咁大件事

屌 , 唔小心1野啪晒d 大包

以後冇得聽near巴話仲有幾多個大包啦

Btw 話撚左辣椒代理就係咁好波
之前天堂都試過比人洗鑽
估唔到真三都可以衰同一樣野

已經見到人地六突辛憲專武洗埋金

仲要剩幾十萬金
即刻冇左心機玩

見佢地成3千萬元寶
起先以為係愚人節
點知係真

諗真啲仲課唔課玩唔玩啦 課完幣仲要抽屬真心on9

依家仲要咁俾啲人屌打

咁都得 幾千萬元寶真係點舞都得

其實個營運應該諗左好耐呢樣野
之前出新將 d人唔會專登抽角課金 , (同其他抽角game唔同)
搞到cap唔到水 , 而家就搞神將高過而家既將一班
變相 d人要課金追角追強度

講真如果爭十粒廿粒換唔到好撚唔底
唔知d 古幣用唔用到落 下1隻神將度 , 咁就差好撚遠
我會唔會 ff 多左d ?

所以我猶豫緊貨唔貨
計唔掂條數差十幾廿粒換唔到就仆街
我又冇銀幣每日買古幣

區區1日data要回用乜易
直接回收曬再俾返應有既金佢就搞惦啦
btw如果官方冇公告佢地既做法
我都會考慮棄

本來諗住快手課120幣 等可以打關換卷 有多個啲幣換下卷其他野
依家咁既情況真係

如果d 古幣唔夠換神將
你地會唔會all in 晒落專武箱定死都留番係到

一係將班幾廿萬金既player掉去個新服度等佢地慢慢玩算啦

好提議

跟手俾多個優惠佢地 課親都十倍金好未

全部辛憲英大戰

咁應該再幫佢地解封埋同將不能同隊 三色辛妹大戰

不過其實咁大件事
官方點會唔做嘢
我就真係唔多愁

有冇人知天堂m 最後點解決

但係個方案未必接受到 係咁依做啲野

最驚佢仆街當無左件事 慢慢淡化

佢如果唔回返玩家啲金同換左既嘢
咁其實可以棄/ 只玩單機架喇

根據佢以往做法
扣返啲金
用左就由佢

正常都用晒d 金 邊有分別

點用得晒呀

買晒3屬辛 6突晒專
再狂抽6000
抽到全英3屬6突
再全6突晒專

換幾十億銀幣番黎

應該話 都已經比佢掃晒d 野

狂買古幣 , 無限專武量產

基本上時裝 專武 武將 銀幣 裝備都可以用元寶量產
佢地最多爭d 玉石 同 星魂 ?

用錢都解決到, 不過煩D
狂打軍團/日常, 同洗錢觀星

係喎 , 狂用元寶觀星 , 機已屈

買左5個軍團時裝箱，終於洗到徐庶減防同呂布暈

所以邊有可能唔回

德政

用左個d 好難回 , 1係就成個ser 停機回
聽講逐個玩家check 同 回好似係技術上好有難度

所以真係唔知佢地點處理

用左果啲佢地一定唔追
佢追我切柒 呢間垃圾代理

回溯 派番包旗 送番原五啲黃豆野添啲元寶算啦
拖得越耐咪盞夜長夢多

原來豬豬今日有開直播 , 個半鐘仲未過到困10 -10

唔好講到咁死住 元寶bug由加變乘咁誇張
最快聽日會見真章 唔回真係唔洗玩

搵到其中1段天堂m新聞 , 乜sir你諗住佢聽日處理未免太高估佢地

有玩家利用bug取得大量藍色鑽石，在商城及交易所購買大量物品，強化自身的戰鬥力，造成遊戲不公，但官方卻未積極處理。

冇處理定未有積極處理呀

岩岩開藍箱有3個星芒袋，開完得粒
令我諗番起佢一出星魂系統個課金包同活動商店200金一包，伏到

得5粒

巴打好波 , 1:50開始 , 其實佢係咪大陸人黎? 用簡體字既
我最唔鐘意d人既打法就係1開始係咁走想等人放晒d 技 先打
不過玩唔到巴打 , 好波

ivan? 新加坡
我都係一開始係咁走
力隊冇遠攻通常一開始拉一拉先

我都係 咁對曹明知佢啲技係突進式都撞埋去架嘛

個個曹操10隻有9隻都係一開波放3技再出1技
唔通我都直沖咩

我記得後尾有搞
但唔記得係點
因為搞到好大
上晒新聞
天堂唔同真三
果邊d人萬萬聲都係小課
佢果陣搞到好多課長都話棄
所以應該就有做野
最大問題係
佢地用左果d元寶得到既野到底點搞
老實講我都覺得佢做唔到d咩
今次有中bug班人爽yy

緊急維護

花生了

岩岩打完210星未拎獎勵就話維護

都話好快做嘢架啦
咁都唔做 執柒左佢啦

未掘礦

LM等睇有人切柒

我用晒喇喎

咁你等回啦

佢話回收元寶
冇講用左點計
即係以往做法
收返啲金
用左就冇辦法

即係冇分別

真係做野
仲諗住睇隻驚一週年完美收皮
不過隻驚好彩冇交易系統
如果唔係應該玩撚完

咁我把辛憲英五星專咪凍過水

咁hea搞就唔洗維護啦
用bug真係好仆街

用左點回 , 負元寶咩

啱呀
人地用來六突所有角色加專都得

全部有record架啦
要回真係咁難咩

希望啦
留番個專同古幣比我就得架喇，其他佢回收晒我無異議

真係等睇最後結果

利申: 岩岩返屋企諗住玩 衣家冇得玩
我呢邊先18:08分
今晚冇機打

佢整四個鐘啫，你夜晚十一點有得玩喇

佢淨回元寶就好笑

Briantks 巴打聽日上黎報告下 有冇回番買左既野
因為好多巴打無bug到元寶 check唔到

佢剩係收返啲元寶我真係問侯佢

呢鋪真係收佢皮

屌佢老母我未挖礦未洗晒啲包呀 好在打完虎符

兩把
真運帝

好，聽朝瞓醒報告比大家聽，千萬唔好回收我把專呀